香港醫護真是次一等？（林醫生）

節錄

香港醫護真是次一等？（林醫生）

兩星期前，我寫了一篇文章，題為〈原來在你們眼中，我們都是次一等的〉。結果一間曾經用惡劣態度對待香港醫護人員的酒店集團，成功認證了這一番說話。沙田帝逸酒店和帝都酒店較早前拒絕香港醫護人員入住，其中一間更用惡劣態度對待香港醫護人員，強迫已經繳交租金的醫護離開。事後集團表示，因為要保障員工和其他住客，所以對香港醫護下逐客令。但就在一個月之後，當天驅趕香港醫護人員離開的沙田帝逸酒店，卻成為內地醫護人員住宿的地方，如此安排夠諷刺嗎？

當日我說香港醫護。。。。。。。。。。。。

那這30多名內地醫護人員呢？難道他們來香港是度假嗎？非也。。。。。。。。。。。。。，原來香港醫護人員真是次一等的？

在過去大半年，香港政府當然讓我們這批醫護人員失望。但口中聲稱感謝醫護人員的商界，。。。。。。。。。。。。。

多謝今次這個本地地產龍頭的認證，原來在你們的眼中，我們也是低一等的。我們沒有辦法用文明的手法向政府說不，但向你們這些財團說不又有何難？你們今天的所作所為，我們都會一一記住。甚麼人對我們好，我們銘記於心；甚麼人欺凌我們，我們永遠不會忘記。我們會懂得用錢投票。

林醫生

前線醫生

講真，無人逼你做

你有得唔買新鴻基啲樓咩
你有得唔用smartone咩
你有得唔搭狗巴咩
你擔心野比屋企人就得，酒店就唔可以擔心你野比其他客？
怪就怪你地都唔團結罷工，繼續大愛照顧病人啦，HA真係驚閪你地